七一Dress Code：藍衫 白褲

藍白旗唔俾揮

每人自身化做民主自由嘅象徵

上身著藍色
下身著白/米/淺灰色褲/裙

就算最後無人跟
藍衫白褲都無死
唔似全黑咁明顯

冇藍衫

我想著為所欲為TEE

白褲難搞喎清

新突破 藍衫白褲

而家先講d人睇唔睇得切....

是但啦 藍白又好，黃黑都好， 出左先再算

收收皮先啦屌你老母

有d難
掉轉會易d

反正我地第一次走上街都係白衫，不是嗎

藍衫係咪本民前？

藍絲?

白褲同黃衫唔係個個有

我覺得唔好再有dress code 增加畀狗ss 嘅風險
入場離場各一套街衫

on9

牛仔褲 白衫就得
藍衫白褲玩野咩 好地地邊度搵條白褲

牛仔褲白衫
可行
不過有D太遲…

唔夠多人著嘅話 只會更為顯眼

白褲搞唔掂喎
晒到濕晒會現形

除咗校褲好難諗到有咩白褲

但係白衫藍褲就好易搞

白衫藍褲啦屌

如果樓主係真心咁香港都幾可悲

Blocked

不如唔好著

推